嫁大陸鳩既港女全部都係垃圾，食屎狗，賤過d臭雞

召喚肥絲同你耍花槍

仲乜 你又俾女呃晒啲錢？

大陸鳩好臭

關你老母鳩事咩肥鳩

等本癲狗介紹下肥絲到底係何方神聖

話到明肥絲, 緊係肥閪一條啦. 咁到底佢有幾撚肥? 不如睇下佢既自我介紹啦:

原來男人老狗得果158CM高, 168磅!

唔怪得佢成日咁憎本癲狗啦, 因為本癲狗高條肥閪一截, 又冇條肥閪咁撚肥, 咁佢咪妒忌我承機攻擊我囉. 誰不知天網恢恢, 咁都俾我搵到條肥閪既自爆POST, 咁佢自己攞黎柒, 我都幫佢唔撚到啦

既然佢唔敢POST自己身型既相, 就等本癲狗幫佢一把啦, 男人身高158CM, 168磅既身型大慨係咁:

肥絲原來係肥佬扮肥婆!

大家唔知一定以為肥絲係女人啦, NO NO NO, 其實佢係男人黎, 睇下, 佢又自爆啦:

男人老狗幻想自己係女人都算啦, 但竟然幻想自已係肥矮臭柒毒既肥婆, 誤導各位, 真係又核突, 又變態

不過, 補充一點, 佢肥矮臭柒毒係事實, 不過係肥矮臭柒毒既麻甩佬, 並唔係肥婆囉.

肥絲自爆係畜牲?

原來肥絲除左肥矮臭柒毒之外, 原來仲好撚似猩猩 , 各位睇下:

肥絲年齡之謎…

其實肥絲咁撚ON9, 大家估下佢幾歲 哩層本癲狗都無法判斷, 請各位巴打分析下:

84日前, 牠27歲

110日前, 牠30歲

154日前, 牠24歲

170日前, 牠31歲

175日前, 牠25歲

179日前, 牠27歲

180日前, 牠30歲

肥絲, 好心你寫野MAKE SENSE D 啦, 成日學人講邏輯, 話人唔撚夠你講, 咁宜家你又解唔解釋到哩個呀傻閪? 你都係匿番入你老母個閪扮睇唔到算啦, 無謂衝出黎柒啦

癲狗感想:

肥絲, 其實你做埋咁多野，大費周章，起哂我底，圖文並茂，本癲狗真係好開心架，因為好少可真係有d狗俾我撚到發哂火，非係要整鳩我不可，我的目的已經達到了雖然你咁有心機整咁大篇垃圾批鬥文出黎，但來來去去都係得果幾條基佬撐你，全世界都當你傻閪，唔想理你，咁你都唔洗遷怒於我架? 你估你又好好咩? 男人老狗幻想自己係女都算，但幻想自己係d狗都唔屌既油脂肥婆，你係唔係老母中撚在幅射生到你心理變態呀? 真係人唔笑，狗都吠呀

我知你老母生到你又肥又基又弱智，現實廢鳩一條，只能做鍵盤戰士，你好憎佢，想佢日日俾人屌，但你都唔洗借本癲狗過橋架? 你老母做雞，我已經盡量幫襯多d，屌到佢閪皮都化埋，你唔洗再引其他人屌佢啦，做人唔好咁撚不孝先得架

係唔係因為你自小就因為肥矮臭柒毒所以俾人排斥, 冇朋友, 冇人注意, 所以一上網就要做鍵盤戰士, 引人注意, 認為嘈交贏左就係"打贏仗", 將自己開既post叫做"戰場". 可惜, 你對住本癲狗就從來都未贏過一仗, 連自己自以為擅長既地方都俾人打敗, 唔怪得你咁憎我啦.

有港女中意含，含完成口都大陸味

本癲狗開post係俾人睇，唔係俾狗睇，關你隻狗鳩事咩，垃圾肥鳩